英華同學再爆訓練營惡行 指有保良局小六生被教練虐待

英華書院中五學生王同學日前發公開信，指要披露保良局訓練營的惡行，當中最具爭議的地方，是一名訓練營教練曾經亮刀，王同學促請校方永久終止與保良局協辦訓練營。英華書院隨後於校網發出通告，認為上述領袖訓練營的原訂安排，現時未能達到預期的成效，因此決定延期舉行相關活動及重新招標，另覓合作機構。

今日（3月13日）傍晚，王同學再於 Facebook 分享了一系列他人提供的圖片，稱是保良局世德小學 2010-2011 年度小六紀律訓練營的相片，並指教練明顯以極不人道的方式虐待學生。

圖中所見，同學正接受一系列「不合作的懲罰」，例如有學生要用背部頂花盆，又指「強迫同學滿臉泥沙吃飯，結果有部分同學肚痛」，更指有人用棍揮打同學的背

王同學